好多人未審就先判 香港法律上佢仲係疑犯

呢班人未審就先判 不過又周圍屌覺得可疑既人係神探

Btw睇到疑犯死左之後多左好多護警同埋周圍屌人神探既人出黎

連登判官就殺到入黎
樓主快啲撤退呀

道德撚炒車就係咁解

連登嚴禁使用邏輯

咁話個女仔係ptgf呢?

利申：無話過條女係雞係ptgf 唔關道德 口德問題 仲講呢d既五毛 唔該其他人唔好理
只係覺得呢單案好多疑點

樓主用強姦案蓋過郭文貴聲音，疑似五毛

btw，蔣公話過性罪行可以例外處理

依度唔係法庭，唔需要證據

又有幾隻五毛入黎